啲熱狗係威係勢呢兩日去到沙田咪又係帶返口罩。。。。。。

啲女又唔見晒

熱狗係咪已經放棄戴口罩？

熱狗：唔好出街呀，躲喺屋企啦。你仲要成日戴罩呀，訓教沖涼都要戴呀，唔係既話會被感染架，增加香港醫療負擔架。

又話咩IT狗毒撚一個人食飯，屌你周圍去

該個案為第1292宗確診個案，為一名醫管局總部資訊科技部40歲男職員，居住沙田禾輋邨德和樓。該名患者於7月3日曾經前往香港迪士尼樂園，並入住迪士尼酒店。患者於在7月4日開始不適，曾在馬鞍山的私家診所求診，當時有留低深喉唾液檢測樣本，最後呈陽性反應。患者於上月底曾去多個地方，包括大埔鐵路博物館、長洲、新城市廣場、迪欣湖等，另外亦在6月28日到尖沙咀與朋友用膳，故暫時未知其感染源頭。

張竹君：「香港太細，大家會周圍走，你話係香港失守就差唔多！」

孫兄熱狗狙擊師？

鐵膠

於1921年開始投入服務的313號車卡，本為三等客運車卡，至1980年代初九廣鐵路全線電氣化後，313號車卡亦正式退役。過去313號車卡曾被放在尖沙咀科學館公園展出，後因公園用地需興建歷史博物館，車卡被運到茶果嶺路邊「自生自滅」近十年。數年前政府終耗資600萬元修復、修理及裝置313號歷史車卡，工程已於去年完成，去年除夕夜亦有運輸車輛在鐵路博物館一帶展開運送測試，惟由於當時運送的貨車太長，數月以來未有開始正式運送火車卡。

近日有市民目擊313號車卡在深夜運送到香港鐵路博物館。記者今日到博物館時，只見313號車卡已安裝在最接近戶外展區入口位置，並已與其他車卡連結起來。惟因新冠肺炎疫情關係，現時戶外展區的火車卡都不作開放，參觀者不能走入車廂，只能在路軌位置拍照，連日下雨之下，亦未見有人前來拍攝。據博物館職員指，313號車卡約於上月29日完成裝嵌，數天以來不時有鐵道迷者前來參觀，但近日天氣情況惡劣，遊人也相應減少。

多得佢

位於沙田的胡素貞博士紀念學校雖然未有學生或家長確診新冠肺炎，但見沙田區疫情反覆及有家長感到擔心，決定明日(9日)起，除小五生繼續回校考呈分試外，全部學生提早放暑假。

屌你隻IT狗周圍走,好心拎條狗帶鎖起佢啦

樓主狙擊夠熱血未 屌你老母

小心N賓大雞樂志哥三個入黎搞你

差兩個

國師喺沙田住都未驚過，佢地嚟做一兩日街站就學人鳩戴口罩

咁老師有大鵬金翅鳥護體點同

3件傻閪

咪屈

熱狗（戴罩）定係熱狗（冇勇氣）好啲

熱狗不嬲on9

港父人話都敢講

水泉澳

冇靚女熱褲短裙，唔投熱狗了